# Novel-Unname

## คำนำผู้แต่ง
นิยายเรื่องนี้ถูกแต่งขึ้นจากจิตนาการและจิตใต้สำนึกร่วมไปถึงความต้องการของผู้แต่ง โดยส่วนมากจะอ้างอิงชื่อตัวละครจากของที่มีจากที่อื่นอยู่แล้วแต่แก้ไขชื่อหลังไว้เพื่อไม่ให้เกิดเรื่องของลิขสิทธิ์ แล้วตัวละครอ้างอิงจากตัวละครที่ใช้ชื่อเดียวกันและแหล่งที่มาเดียวกัน แล้วดัดแปลงชุดและทรงผมบ้างเป็นบางกรณี ในนิยายเรื่องนี้จะไม่ออกแนวแอ็คชั่นหรือฆ่ากันเลือดสาดเพราะผู้แต่งเองก็ไม่ชอบให้มีการนองเลือดแต่จะออกแนวไปในทางสืบสวนและแก้ไขปัญหาของผู้มีเสียงน้อยกว่าเน้นเรื่องของการใช้สิทธิเป็นหลักสำคัญและโยงไปถึงเรื่องของการใช้ชีวิตแบบการกดดันจากสังคมและบุคคลรอบข้าง แต่ก็พร้อมที่จะมีตัวช่วยให้กับคนเหล่านั้นให้เขาได้ปรับตัวและเลือกใช้ชีวิตของเขา

## รายชื่อตัวละครที่ใช้อ้างอิงไปแล้วในนิยาย
1.  ชิกิคามิ โมมิจิ - Inubashiri Momiji (Touhou) / ลักษณะตัวละครเหมือน
2.  ชิกิคามิ วานก้า - Lily (Wanko to Lily) / ลักษณะตัวละครเหมือนบางส่วน
3.  วีช - Tosan Suusu (Fox Spirit Matchmaker) / หน้าตาและทรงผมเหมือน

## รายชื่อผู้ช่วยแต่งและผู้แนะนำ
1.  แบงค์

## License
<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/"><img alt="Creative Commons License" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/88x31.png" /></a><br />This work is licensed under a <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International License</a>.
